毒撚又秒回

到返我坐正

失眠

言歸正傳先

點解

你是唯一的貓我想過養

係

聽日一早返工
壓力大

lm

手指應該會比人屌到化

返幾點

我哋講緊正經嘢

點解呢～

但我不是被領養的
除非係我想主動認定嘅主人

7點

加油
聽下lofi好瞓啲

7點
cls 5 6點起身?

？

我放假 所以唔知

你好

伯友？

6點 shift呢家嘢作息無定時

有叫過我唔好再搞

留名啦喂

女朋友？

都係估 唔知

唔係同你生活喺同一次元

撚有女

留個小明瞓教

訓啦 搵d安眠歌聽半個鐘 就會訓到

唔好逆意

嗚嗚 唔想返工

搵食艱難 放假玩盡d補返

咁早

係啊清，呢排大家都艱難
你呢？

射個波

秒我

佢都講過唔好搞右手
結果又一個

搭7走

我希望做隻獅子

你有
仲話簽紙

霸氣啲好

健康人生

不了

炸手臂未
好正

同你簽喎

炸到血肉模糊

hihi

痛嘅

今日有效率傾完project

hi

痕Ge

唔好r啦

想訓了

Yy

早啲瞓

HI ALL

Hello佢哋全部死晒去瞓覺啦

12點咋WOR

我心得一個人

人呢？？？

Me?

Hi

毒撚訓晒覺？

對佢地好失望

hi miss u

我對你都好失望囉

全部都係弱者

Hi
你點啊 mad子?

咩事 sis

Dllm同我爭掛仔

掛仔你架咩

都係咁喇

唔係

😳

體能

陪你打
真係無野想玩？

掛仔唔要你啦

Dllm 唔開心

咩體能？

心痛

體式能

搵我未

我有心上人

我中學個陣好廢

我?

要你

麻雀 鋤dee個d?
岩岩無join 跑online咩？

死喇 唔識答添

咪我囉

嚟未

冬

坐地前伸你一定差到阿媽都唔認得

一齊打麻雀

我叫心上人

嚟

因為我有大肚腩

跑！

唔錯

但你唔係 心上人

到左啦

我都知道㗎啦

攬下我... 好凍

做咗正經野先

我係

你呃me

1.6m 大肚腩

Ok

幾時有？

有諗到 嬲

咁唔聽話叫左你著多件衫

聽講啲有錢少奶奶都係係度打麻雀過日神

我好想見佢啊

我唔識打麻雀

其實佢哋嘅生活會唔會好悶

同我差唔多

Arm arm

唔好

叫多次

但人地唔想

唔好太掛我 乖

唔會
佢地不知幾開心
負責打麻雀聯誼&亂洗錢
而且上一輩既人打極唔厭 唔知點解

著多件衫啦乖

冇力掛你了

唔好咁

咁點算好

你不如同佢講想見

其實幾好玩我覺得打麻雀
我以用下個腦

我都係
想學
想有一日同大同試下打

但大家都好忙係咪要忙完先得

其實地球沒有你

照同佢講下

冇機會玩 I mean 現實
網上叫做玩過下幾次既
但有晒提示

站到虛脫便會飛

我都想學

有我

為何未能待我差到讓我去憎你

打我好好玩？

冇人陪 學唔到

好想同佢講掛住佢

jm

現實玩真係好好玩
可以輸錢

講未

打你好好玩呀
成晚係度叫嘈住晒

煎熬的過程

叫下春

唔好玩玩黎做咩

仆街支那肺炎搞到我冇得見朋友冇得見佢

其實咩都冇發生

唔敢

可惜沒如果

約下佢出嚟先
忙係藉口

未玩過 冇人陪
邊緣廢青毒撚here

喜歡你有時還可怕

扮嘢啦你

係好想見佢地
係佢地身邊個人好舒服

遲啲試下

真係冇 聽歌聽到。。。

都話唔係我

留我做個垃圾

我都叫

仲遲 佢去牛其他女了

唉

3點先啦你

唔撚想做功課

唔想再吽喺屋企

聽到想喊？

係囉 呢啲時候先嚟料

我唔聽照打
AwA

少頹姐

都要逼自己做

但出到去
我都唔屬於呢個世界

明白嘅

我仲未撚搞掂ppt

傻嘅 係呢個世界擁有緊你啊

我未開始做... 我又想逃避

算
要走都留唔住
走啦

我又拖左成晚啦

有時覺得好對唔住男朋友 自己好似對愛情失望 唔信呢個世界有人會真係鍾意我 唔信有人會真係care我 搞到自己又無安全感 又唔夠信任 有無人明白😭

佢比唔到安全感你？

我都唔知 因為時間問題 我地好少時間可以一齊 之前佢嗰底都少少花 但係對我真係好好

不過我而家有d野做

無辦法

我地有你好好

幫你切咗佢

多啲傾電話/video call啦

我地唔會唔要你
做埋d野先

做喇乖乖

打比我

心思思想瞓教 再起身做

好攰
dry咗2年終於見到個幾吸引 但好似好難approach 咁
想幾出去見下面又話怕疫情唔想出

hugs hugs

注孤生

等疫情完左再約
依家網上傾住先

Facetime

1001

唔會啦 而家先1819！

有d早

facetime同就咁chat咪一樣
但有時諗唔到講咩真係好老尷

Can’t sleep ?

外在同內在都唔掂 送比人都冇人要

yo

又笑咩

你個名
好想要

屌 慢慢來！
會有人欣賞善良嘅心

笑下姐 唔好打死我

上水

Hi dude

外在可以學下化妝著衫打扮
內在可以學野睇書培養知識

打

盒盒

how do you do

搵個朋友都難

冇心機(舉白旗

我只有一夥善良的心

做運動練下身材 效果出黎嗰陣會好開心的

真係睇到頭痛

Tired

唔好啊 你咁大隻 會一拳打死我

hi friend

我都係
除左咁之外
乜都冇

運動好差

想現實有frd

簡單嘅可以慢跑

個個一開始都差架啦

me2
今日跑耐左

hi浮生

冇氣

好耐無跑 唉

極慢跑

你今日+ve左
不過我差到反人類

聽晚落去跑

我日日唔同的
今日食左蛋撻所以開心

冇咩事既話 我都係發夢夢見有frd算喇

我屋企付近冇咩地方做運動…
所以就唔想做又變肥咗
以前好fit

第一步學下人打機先
第二步肺炎完再跑喇

我都想開心下

陰公

打機 開心

想就做

一齊食蛋撻

好耐無食過 唔食得太多蛋 驚

YOGA!!!!!!

之前成日落雨食唔到炒蛋

支持

好似冇左開心呢個能力

肚餓到 湧左少少胃酸上個口到

想食澳門葡撻
好耐冇去

比幾個人推薦我去做
但至今我連youtube片都未打開過

淨係識kfc葡撻

Long time no eat

真

22222222

我做

掛掛

牙浮
做功課中

彤彤豬我愛你呀！唔好離開我呀

食野

要的

會肥的

彤彤豬係我架

kfc都ok好食
不過怡和不了
澳門葡撻岩岩出爐真係好正

見都未見過

一定要熱辣辣先好食

原來上曬水

瞓咗先 6點起身再戰

遲啲見

你講咩

咁少早抖了

有冇ching因為疫情關係 追女仔搵唔到機會kiss

sent this to her and she replied毒撚表示唔關我事

南無阿彌陀佛

Rip 970

有咩問題

唔怕
我岩岩都食左朱古力

i expect her dun reply

反正本身都會扎醒
早抖

癲咗

特登覆你呢句 心照啦

and i say
when lemme kiss u
she replied mm g leh qq sticker

wt do u mean

我頭先都食左
肥左就冇得show肌了

mm 其實點解

唔

Think yourself

dun wanna use brain tell me
frdzone u mean?

係呀 仲要脆卜卜~~

唔好再講 流口水了

She wants to keep distance

你見到我個樣同打扮會嚇親

你見到我唔掉頭走就夠 乖啦

正常答覆

3點前瞓

戴翻個箍～～～

金剛箍？

hmmm i think actually normal me think too much only let’s see eventually will hunt her down and become my meal

唔怕喇
偶然食下~
陪我一齊肥

夠鐘 瞓了

我講講下都肚餓

考慮下
成日話想見人
但前幾日係度諗
第日復課要見返同學
諗諗下都覺得好驚
心跳加速

gn~

我嫁

去左邊呀

唔係我身邊

People gone ?

yup

大家晚安

巴打唔想die了？

晚安

俾人track到我個名先改

街仔聽日再吹水

你唔理我

我都係因為咁所以好耐唔敢開post

我個frd認真

bitch晚安，我瞓了
聽日搵你吹水

好

好慘囉

好啊

諗起ex

想屌死自己

正常架

我認真佢今日入完黎

想聽恐怖在線了

巴打我都是

馬戲團

唔敢睇返啲對話

聽

我頭先只喺睇岩岩一齊熱戀期d對話
唔係BB就係❤️❤️❤️

馬戲團事件果晚聽左呢集
諗住聽另一集 不過應該聽一陣就會瞓著

原來佢曾經對我咁嗲
原來我曾經咁中意讚佢

我地以前都係咁
不過痴線
估唔到從此變成陌路人

不過其實我地都唔夾

願意折壽廿年再經歷一次

我都係
所以好努力增值自己，改善
好多其他人同佢唔夾既野，我地都係perfect match
而要改善既人雖然唔係一時三刻，但都係可以改到既事

你真係好愛佢

我同佢唔夾 覺得無謂勉強大家 長痛不如短痛

佢係我第一個狗衝既女孩，之前次次都係對方主動
有一個女仔曖味左接近兩年我都唔敢示愛

祝幸福

不過佢地有時出去靈探啲人好on9

我就選擇大家唔好再來往

係好有病

一睇到果d part就skip

我依家睇緊最新個集

我課左了
留返聽晚睇

bitch c係咪唔洗瞓
我24小時都見到你出現

我依家睇緊好好聽

有冇廿四小時咁誇張

咁我期待下
聽日要返工

想試下掛住你，但每次都見到你喺度

見到我喺度就唔掛住我

神愛世人 包括仆街

而家睇緊回魂夜

y

真心咩

鍾意睇

好match

成班弱者

Sor lor

試吓唔好朝早訓

呢啲叫早睡早起

夜晚先起身

唔得嘅咩？

唔得

耶穌唔俾

耶穌做咩唔俾

早過曬你地

收工

想比個hug你
同時天涯淪落人

到底啲人識唔識排隊
個人排到勁撚遠都話自己排緊

你快啲同佢講隊唔係咁排的

早到

識玩一定係即日deadline即日做唔係冇動力

Deadline fighter

輕輕的小妹來了

你可以輕輕的走了

屌你老母 今日6點dead 依家起身做

已衰 唔想講太多

想做兵

快撚啲做啦

你好撚型牙970

需要1.5米可能

我係想做都冇得做

@

你？

兩睇 做到咪好似我之前咁 日日上來叫春

不嬲

唔想知

Give u a hug

好似唔使開衡turbo都綽綽有餘可以做到好靚仔

今天的偶像

哥就是那麼屌

唔同人爭啦

哥只是個傳說

無人爭奪我

你洗乜人爭奪

咁我去爭奪人 主動！

你對唔對得住人地牙

哭能咗了

話說尋日send左個post畀佢
有冇ching因為疫情關係 追女仔搵唔到機會kiss

海

跟住佢答
毒撚表示唔關我事

hug you too bro

我還好 你仲糾纏緊 加油

最中意睇人喊

咁早比人話

笑咗
但係我諗我都會咁諗 佢應該唔會覺得係講緊你同佢

我答佢
關我事屌你老母
未覆瞓撚左

叔

早晨

咁都比你屌救命
佢應該小呆

返咗公司成個鐘

我地係咁

我知

跟住我話
幾時畀我啜
佢覆咗個鴨仔托住個頭向右傾嘅sticker

你地真係好直接
不過講真佢又無拒絕或者唔鍾意 其實都無咩問題了我諗
佢應該唔會諗呢啲野所以你咁講佢係會悶悶的

yep true indeed

對對
做功課吧

好勤力

幾時有話你

無得揀

無了

應該話佢慣撚咗

我都覺

牙秋

抱抱

我睇嚟之後要揾個藉口約佢出嚟
唔可以單約吃飯行街呢啲咁垃圾嘅理由
依家疫情有好轉雖然唔可以鬆懈但係我都覺得可以開始出下街hangout
對上一次同朋友出街就係三月中

唔暖第個了？

約啦約啦
行下呼吸下新鮮空氣都好架講真
日日鬱家好易鬱病
你就咁fun無咩所謂 可能貓貓已好悶

行海

男人（被牛）

洗唔洗成日咁樣強調呀

唔一定

唔想冇左你 但冇計啦🥺

睇海談心
最緊要有一套，外套
凍呀

點會呀

錯，無外套
然後攬埋去

日日返工見到呢啲人就燥

其實差唔多

唉 冇哂信任

毒撚會比人打，似你果件咁型咩

你想呢

我想做兵但人地話我而家唔養狗

我掛

變態？

重未落床

信我啦🥺🥺🥺

我果件唔型

我

我都係

賴咗兩個半鐘了

想幫你教訓佢哋

而家先知？

我都差唔多

今日方加？

嗲

喂

可能真係

唔知了

咁開針

唏

啊🥺

唷

love u

喂呀🥺

讀

有料

Love u too

多謝

咁我呢

真... 少叻

雞柳

今日有咩做

掛

一定支持

點至小叻

返工

起身

早冰

收幾點？

可以

我嬲咗

唔好嬲🥺

爆叻

笑撚左

笑埋右

唔嬲唔得 班人搞到牙雞燥咗

中間呢

有咩做

知玩法

咪笑我

你呵返人先

睇嚟成個post都知我弱點

讀b

好感動

莫生氣

返緊工？

好快

你咁樣成日講 點樣唔知

笑死我

傻豬來

希望

食咗嘢未？

你太識玩

想氹

食緊

Ok即刻唔嬲

又自擺圈套

分享比我聽未

我垃圾屎

笑死又係呢3隻字

適合拍拖

@牙柳

屌我好柒

我都食飽

無可疑

Gd morning

我唔知咩事

早晨阿

日常

我未食野架

咁就好

冇同你提過呢3隻字好似

一齊食？

你又知佢有新女？

你冇記性

真
唉

早

好嬲好嬲

（圍爐中）

淨係記住你啲嘢都夠啦

（不讀）

個story到做咗啲咩先
可能只係普通朋友呢

啱 掛我好過

你真識講野

（已讀）

好阿 食乜

個個都掛你 你開心啦

大嗌啦

攬你 冇事的

真咩

幫你祈禱祝福

日日諗好攰

你唔係想咁咩

我咩都唔識

睇你 燭光晚餐？

我明，我試過，唉
但我好咗好多了

有邊個唔想

真 見到你偷笑

牙痛

咁樣？

一齊來我屋企食

我都係 我蠢

5分鐘內

類似

可以阿
我要忌廉厚切麥樂雞意大利燴飯
開枝64年嘅涼茶

地址

所以解釋未

別唉啦 小事

連我住邊都唔知 失望

MAD子在邊

同問

來吧 煮緊

煮個烏冬比我

邊個煮。。。我唔識開火。。。。

瞓啦你

你有無同我講過

我煮

你係牙乜

我淨係識點對你好啲

想了

比我打死咗

大家都掛佢

做啦 仲想

咁我同你打過

有啲嘢唔係想就可以做到

我唔會讓你

訓陣

語帶相關 okay

唔洗讓

早抖

886

一陣又話我恰你

想帶夠3關

無人恰到我我強大

讀讀（我讀）

過3關

圍爐中

我係牙清

贏硬

牙點

咁你咪好屈機

識位畀你

咁你唔好咸啦牙點

愛你

收到

肚餓

3點嗌醒我 thanks

讀讀（讀讀）

畫井字未

唔多感受到

心靈夠強大就得

地獄料理？

都係唔好
你喊啦 想喊就要喊
唔好忍

仲諗住tag你

我微笑🙂哦

係到 咩事

終於開竅
陪佢比阻佢更有用

唔需要啦

你有排tag

因為你冇拎個心出嚟

咁我應該都好屈機

滾啦又扮

笑下好

咁都幾多人會叫醒你

真 你不嬲

從來都唔中意比嘢限制住

點先可以脆弱啲

唔笑唔通喊咩

笑一笑 世界更美妙

小妹不該存在

長大了

有 只係你無

做女人

其實可以

日經

你冇做錯到

你啊你啊

不了 沒必要

佢地信得過
香港一早光復左

真... 唉

我做開比人玩個個

無人理小妹

唉乜 有大好機會

可能已經光復咗係你唔覺

女人最想要除左包包
就係陪伴

建議做返個男人

唔抱期望了

陰公豬 不過都唔好玩人

點牙

你接受到咁既地方 有料

冇人比我陪佢

無人理小弟

咁咪平常心囉

冇咁嘅能力

竟然有你🥺

我接受唔到

@讀妹

當我死？

繼續喇手腳

讀B🐶

佢有你就夠

咁避免比人玩

會努力

Bb

當我之前死？

How

唔是

妹黎
渣男技能就係認契妹

唔洗sad 糕就得

想咀啖你

完全明白是放縱

扔咗個心

屈機 有妹

驚面阻阻

冇返幾條罪都唔駛講野

不會

酒店等

唔屬於我嘅嘢我係唔會要

完全係9up
wfc me

德魯納？

驚有假希望

我care

我care緊

哥 有人蝦我

記得你琴日先話掛其他人

我驚我錯左

你冇

而家喊唔出
想喊我唔會忍架

喊完記得補充返多啲水份

咁貼心

只是叫B 沒什麼

你啲B唔值錢

叻仔

平常心去見 去到再算

瞓覺

咩

推

咁就唔聽你講

推推

你偷笑

sweet

有咩玩

慣啦

食完再瞓

想貼住你唔放

咁你記得啦

咩嚟

抵啦 你個fd都好慘

掛住我未

等你介紹

你好啊我唔識你㗎

當然

想同你做個朋友

大妹

笑

點解呢

掛掛地

講心唔講金

最中意識朋友仔

仲唔飲可樂？

背叛朋友的下場

read(read)

😳你又知人地大

想買零食了

終於識野

我係零食

知道

買琴日買完

日日叫我做咩

終於識識地講野

天氣熱 咪玩

買埋我嗰份得唔得

收幾？

朋友仔有分好多種

未飲啦

買完之後請我食

最普通個種就夠

平時跟掛哥你學得多

Ok即縮

想牛

想溝你

識講都無用

好想食扭紋薯片

同感

咁我都學下嘢先

Dllm 同我爭

米甘

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

話咗佢好受歡迎

然後搵個對像

唔小心爆響口

喬仔 你呢方面仲叻wor

唔敢爭，我退出

我新人嚟

咁型

無 現實識唔到人

苦苦堅持 經已沒意思

讀喎 當然受歡迎

煮麵未

叻仔 讀嘅話 唔好同我爭

我邊到有講錯你

建議唔好

搵住呢度既人先

冇人贏到你

佢有一種仙氣

每次通分母 爆括號都諗起呢句

新人都可以叻姐

我堅持左一日，算係咁

無辦法 有人同我爭

我都建議你唔好咁正

我已經記唔起有幾耐冇通過分母

叻 識放手

我邊爭得贏
街仔又靚仔又溫柔

唔可以的

喬仔都咁講 開心

唔放手仲中意人既都係傻西瓜

你太屈機

你點知我叫傻西瓜

每次d數都想死

我都覺 佢咁好女仔

d都死 in點算

係又柒又肥又暗瘡毒撚

因為我都是，我而家暗戀read b
唔可以比佢發現

唔好記 好慘痛

開心

原來有挑戰性你就會叻

我不能自拔，搵人抆番我出黎

我意思 同大家9up下先

但190高

D好麻煩 最驚好拿大舊quotient rule

祝你幸福

最緊要講清楚

現實就唔係 有挑戰性會走先

抆你我就唔夠力既 要第個了

我仲好

其實我好認真

幫你打打氣

1.6only ....

無錯 要大大聲講 係9up

Ok noted

扮巴扮得好辛苦

你祝佢啦，我有佢一定幸福既

鳩up大法

睇咩情況啦 有時都未必要走仙既

我好輕，90磅

Symolab啦

你對佢好啲佢自然會覺得幸福

Dllm 做乜篤爆我

我唔會鍾意你 你死心啦

絲打。。

咁就要搵一個想認真既人了

遲d個online exam

你煩完未

清楚就得

我好怕麻煩

我係200磅肥婆 你認錯人

所以咪無

read ed

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望

做咩呀